蕭若元：林鄭已遞交辭職信

白色背心阿叔.gif

又係你啊燒山

咪再po呢條on9啦

借圖一用

姐係會繼續做啦
其實都冇乜所謂 橫掂佢管治威信已經變負傻 咪由佢繼續獻世

仆街啦林鄭有排做

又燈

繼續做都好嘅
落唔落台都一樣

個選舉制度問題

燒山燈撚完未？

《背水一戰馬拉松路面目測》

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。
<

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

燒山

咁樣諗，我地唔使打第二個大佬，已經係好消息

是但喇 燈唔燈都一鳩樣
都係中共傀儡

燒山又燈

薯片做嘅話應該呃到唔少人 呢個時勢接火棒應該冇政治任務纏身

林鄭要連任了

發放假消息係咪拉得

靜靜地贏唔得嘅

我就唔撚信係la

燒山：根據小道消息

即係無交

林鄭月娥，千秋萬世

好事喎傀儡呢啫

即係喺茶餐廳聽啲阿伯講

姐係冇遞

你咁講就唔係分析嚟㗎啦喎
你講到言之鑿鑿

定抑或係製造恐慌

你有無聽佢個fb live
其實佢都唔會係好人
不過佢講得好清楚話唔想做：NO喎

佢咁鳩嗡
林奠係咪可以告佢

星期二唔開行會
係好大個問號
除咗林鄭本人已辭職
無乜其他更合理嘅理由

推

我唔要佢辭呀，我要蘆薈蔥同比卡超辭呀！我要黑警受刑罰！！！！

出少句聲當幫忙

燒山：未經證實消息

蕭生，又係你呀

蕭若元：未經證實消息

佢繼續做咪幾好
而家連奶共派都唔聽佢枝笛

燈到封信收咗皮

佢做好啲

依家民望破產推乜都推唔到
最好

林鄭將可以做足十年

沒有她都會有別人

你我避免不過。。。應景到。。。。。。

林鄭會唔會推動特首終身制 同習總睇齊

好心佢搞好人網先啦

支持林鄭做夠5年

又登

Pish

未經證實 就咪撚7講啦

咩人網 ？

永續林鄭

即係有排都未落得台

燒山做乜7

燒山成日分析

應該會好似習帝咁永續

關鳩你事咩

連任ready

其實做咩係咁post呢條友，成日9唔答8，成日以為自己睇通所有野

謎米喎改咗叫好耐

根本林鄭繼做對我地仲好，之後佢推乜都肯定大把人屌
如果換個個支那傀儡d港豬以為階段性勝利或者好左，咁嚟緊惡法唔駛旨意反到

Confirmed? Guess?

唔好呀，林鄭走咗邊個嚟維繫港人嘅心

屌又燈

中共HR喺邊？

燒山話有小道消息 同埋係未經證實

呢條冚家產講少幾句得唔得

永續特首

學埋習維尼

是撚旦啦，林鄭落台都冇咩影響

屌你老母，腦燒你即係幫林鄭爭取連任。

其實佢係話有小道消息同未經證實

咁佢講黎做乜 ?

你又唔撚係行會成員就咪撚衝出嚟燈啦屌你老母

燒山話小道消息加未經證實

佢成撚日扮有小道消息架啦
燈撚到無夜晚添呀

如果佢係燈，咁即係真？

唔覺得會自己唔撈

SHIT

佢段片=雨傘當年兩大校長出黎講果段野

=維穩

當年果兩個校長今日水已潛
薯片應該都會係咁

支共唔會比la

好撚煩

係 其實佢唔做第二個上都一樣

仲人網？執咗十世啦

阿近出去同我bam咗佢

唔多信

即係林鄭會連任甚至永續

又鳩up?

收聲啦屌

燒山話小道消息同未經證實

佢話小道消息同未經證實

Push

除非佢出嚟係回應訴求
如果唔係佢做乜噏乜都只係撥火only
佢要龜縮縮到g20完之後先出嚟

留番個廢帝係度更加有用

唔重要，各位加油！！

加油

咁你地要陳智思，曾俊華定曾鈺成做？？

3揀一

唔係唔聽佢支笛
係扮割蓆做大龍鳳撈返啲選票返嚟啫
你以為佢哋under係柒婆咩？
佢哋同柒婆一樣under北京咋
假如又推二讀 你估佢哋夠唔夠膽唔投贊成

根據陶傑所講，交辭職信還辭辭職信，上面批唔批又另一回事

有都唔會得你一個知

先唔講燈唔燈
政府係咪可以告燒生散佈假消息?

其實燒山係話小道消息同未經證實

有班撐警既人係到擺街站

連登仔 : 燒山你老母返生俾我屌緊

習大都唔俾佢遲啦
小小地方官五年都做唔到
冇面嫁 死頂都要佢頂埋佢

同埋辭職改變唔到個根本問題

佢落台又唔知選邊鳩個上去架喇
冇普選前都咪鬼搞d咁嘅野
一陣選呀葉劉上去出解放軍架喇屌

林鄭軟化左 keep住佢喺度有好處

無用 香港嘅民主自決戰已經展開 無論中央要邊個做 我都一定不惜任何代價爭取真普選

上次連續兩個星期三百萬人出來遊行 最後都俾燒山燈死 依家又出來幫淋病連任

唔好推啦

我信19多過燒山

永續

唔落反而對市民更好 反正民意係我地度

咁咪好 難得民怨咁深
你換個新嘅香港人就唔記得當冇事發生㗎啦

即係收到升職信
可能去人大

如果香港人咁都可以當無事
真係唔會再有下次

林鄭真係會辭職唔做特首我切

佢d料係邊度收返黎？
定上左鳩up癮

話小道消息同未經證實

希望有表演睇

攪到一鑊泡想就咁走咗算數？共產黨邊會咁易放過你呀？

屌 收聲啦 唔出聲無人話你啞

拉佢啦,不誠實使用大腦

仲好，搵過第二個等於reset, 一陣重新再搞我地仲大鑊

由佢繼續獻世，最少仲有三年比較安定日子

支持林鄭唔好走

我信燒山
冇可能燈唔中

John辭職選特首都拖兩個星期

仲準過聖旨

一日冇普選
換邊個做都係一樣

燒山係一個反向嘅指標

信佢一成

係就好不過我係中共都唔會俾柒婆resign, 因為咁樣仲會搞到局面幾亂

唔會喇
佢阿爺一定會叫777搞好爛攤子
未搞好 提頭見

好多人已經無事

呢獲林鄭升官發大財

香港冇得地方自治或土共再係咁激起民憤對大家都冇好處
90後過多廿零年就五十幾歲
到時人口已被溝淡一半以上
仲洗乜搞咁多野

飛影都無上連登了

咁樣燈一燈 林鄭起碼做到100歲

大鑊啦

永續林奠

啫係仲有七年

屌你 自己靜靜哋贏唔得 係都要走出嚟燈 而家仲要燈埋我 仆街

收下口唔撚得嘅

屌燒山反燈林鄭
點解燒山要咁害香港人

燈神

就算係真都J唔落

你把臭口

屌 有排做了

徹回已經俾佢燈死左，而家仲出黎燈

好圖

個頭講完，轉頭777就出返來
就係好撚燈

真

無衝突喎